［求救］部電腦lock住左Ctrl鍵

google過啲解決方法都唔得

換過隻keyboard?

notebook黎vl,好似唔關硬件事